有冇人去到依家係覺得100%唔會出老解?

出咪攪炒！我咁樣我是唔會驚㗎

佢邊敢

都話左一早暗地混入黎

本來只想出口術，用黎嚇人
嚇中立個批人

點解要出
你地連黑警都搞唔掂

與其等佢攬炒，不如我哋幫佢攬炒啦

[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎

唔出正衰仔

有班無限權力克警打手仲洗乜老解
dklm又話岀 呃9 me